La idea es realizar lo siguiente:

/*

 * Escribe un programa que muestre por consola (con un print) los números de 1 a 100 (ambos incluidos y con un salto de línea entre cada impresión), sustituyendo los siguientes:
 * - Múltiplos de 3 por la palabra "fizz".
 * - Múltiplos de 5 por la palabra "buzz".
 * - Múltiplos de 3 y de 5 a la vez por la palabra "fizzbuzz".
 
 */

Y en el archivo esta mi solucion. 